入嚟講低你Dream house要嘅元素

做好隔音嘅娛樂房 for 麻雀同唱k
Bar枱
用明火嘅廚房

落地大玻璃睇景

全屋喇叭

有gym房 打機房+音響
有多個area display公仔模型

有你

Gym房

有女

100呎左右擺到跑步機個啲好夠
岩哂wfh 擺埋墊仲可以玩色情懦家

有老婆

廁所 浴室分開

有海景 落地大玻璃 有兩層

有工人計唔計

一個人住的話唔可以多過1000尺，所有野要好密空間利用率要夠，係咪得我一個係咁

係公司隔離 可以快啲返工

要供完

好色情

成日覺得會好阻住

要有我的愛人

泳池 間隔靚ge廚房

住大廈就想有個大露台，講緊放得落兩張大木櫈，一張大木枱，一個Grill，仲有成另一半係open area
住house就有後花園
想種下野同掛d衫出去曬（係香港真係好緊要）
有時又可以烤下野食

通常呢d會跟番個過千呎既實用既單位/屋
要坐北望南
有對流窗
高層
一邊窗望到山，另一邊望到海
唔好太近海
交通方便得來夜晚又相對寧靜

加埋兩個full pay車位
係香港就Perfect

全白
好多mon

廁所有兩個洗手盆 沖涼位有兩個花灑
可以一齊沖涼同時我又可以沖好熱嘅水

原木枱 原木地板

一定要有浴缸，公屋仔好想浸浴缸洗白白

有瓦遮頭

廚房夠大
可以兩個人一齊煮

打通主人房同書房
放八部電腦打raid (online game)

工人房做睡房

日式座廁

依家新樓最頂嗰啲天際屋有花園天台又有靚景，仲唔怕有村屋嘅缺點

睡房一張Queen size床
一間畫室/書房
一間gym房
一間娛樂房，要有大枱/唱K設施/零食櫃
浴室要乾淨大浴缸
廚房明火封閉式

一批金髮著比堅尼既 model 游走

MUJI HOME

地中海風格

煮飯嗰陣望住條女喺度遊水

豐澤咩

按摩椅必不可少

呢個唔唔難喎

原木好正

好毒。。。

容易清潔

水電煤免費

清晰既木紋 木眼
用幾多年都唔爛

如果加埋黑鐵會點

你交好多咩

免費唔好咩

And 石屎牆

好似馬拉d屋咁